綠色和平齊來守護郊野公園！

摘去鮮花 然後種出大廈
文明是種進化 儘管適應 別制止它
力竭聲沙 情懷承受不起風化
叢林不割下 如何建造繁華